幾時都話我車係哂d強隊放哂間碟

會長

樓主on99